立即停止所有圍狗屋/ 快閃行動！

依兩日圍狗屋+快閃完全畀狗捉吸哂路

尋晚好多手足想圍狗屋圍到佢地放催眠彈，但佢地直接用速龍拉人，結果好多畀狗打到仆街

今日手足出太子黨鐵就畀狗射彈射中腳，然後撒咗去黃大仙諗著快閃，但搭巴士走被狗團滅

手足們，希望你地聽吓我地，暫時唔好再圍狗屋同快閃！依兩日已經好多手足畀狗拉，再咁落去只會加速今次運動失敗，點樣挨到10月1呀

圍狗屋同快閃已經畀狗睇穿哂，依家有埋黨鐵加持，根本無得走，你出到閘就畀狗圍捕

加上啲狗由6月起就不斷係全港各地裝cam，基本上所有行蹤都畀狗掌握得一清二楚

唔該大家冷靜吓，唔好為圍而圍，依家啲狗唔洗講理由就打兼拉你地，唔好再妄想著街坊裝無事

麻煩大家暫時唔好再圍狗屋，除非諗到更好既方法

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

十點鳩叫行動！！！！

證明左九巴新cam都直連popo

多用雙腳走，跑甩popo再跑甩記者

先好變身

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

現場仲要咁多記者，全世界都知佢地行蹤

圍狗屋有咩用呢 至於快閃 唔轉場搞好衣著問題其實ok 咪full gear啦大佬 一係儲力大形活動

前線班人好似真係冇上連登 完全唔識吸取經驗
一早已經話圍狗屋冇意義 成本高
除非你好有把握係佢地圍捕前閃人 但每次又要戀戰
我真係唔明究竟佢地係有咩策略去做呢樣野

快閃去返自己區is ok 有咩事返屋企

但特登搭車去第二區快閃只會增加被捕成本

其實可以用其他行動方式取代嘛
例如太子站，咪日日搞喪禮撒溪錢囉，唔一定要好似呢幾日嘅方式圍狗竇嘅
或者喺狗宿舍做打更佬……之類啦

快閃可以
但比記者都跟到既快閃就唔係快閃LA
幾百萬人望住你快閃, 黑警唔睇HK01 睇APPLE都知啦

要被狗拉幾多人先識轉陣

其實唔洗睇直播都會追蹤到手足既行蹤

你估巴士無cam咩

907機場見
907機場見
907機場見
907機場見
907機場見
907機場見
907機場見
907機場見
907機場見
907機場見
907機場見
907機場見

認真 真正抗爭會喺10年後

日日行動 日日損兵 留番週末先行動啦

push

推

唉

唔係想捉鬼
但係覺得有鬼
所以 每人嘅獨立思考非常重要

你應該驚黑警唔action

佢哋action 代表方向啱

係要改善啫

咪就係因為連登多冷氣軍師係度屌囉
覺得睇黎哂氣呀

當你上左果架巴士 除非你落車 唔係真係走唔到
但我唔明點解咁多人都唔會有其他意見
正常人都知咁比人影法 隨時出事架
前線真係要自己獨立思考 唔好人講就去做

由831開始已經第三日，日日都有手足因為同一個錯誤而畀狗打兼拉

所以先要立即停止所有圍狗屋行動，唔係要批評手足

有實用性既建議當然要聽 唔係同政府有咩分別
圍狗屋呢樣野已經做左咁耐 大家都知成效有幾大
當然 前線要做 冇人阻到 問題係大家都唔想每次都拉一堆人但又冇成果

大家語氣好啲，唔好冷嘲熱諷，用檢討心態改善每次行動失敗原因

香港停左鐵之後 根本唔應該轉場 轉唔撚到架

大家查下政府交通規劃就明 講到明係鐵路為主 巴士為輔

老老實實, 所有live, 所有係乜登, tg 討論逃生路線, 點會無狗 mon ..

可唔可以轉做地下行動，麻包袋某黑社會議員啦掉佢去垃圾桶
呢D先真武勇
你要幾多錢走佬，我盡量出 呢D都好多人願意捐錢比你地唔好咁樣比人拉

其實每區啲狗人手有限，封唔哂所有路

仲有香港勝在街道多，係橫街窄巷走佬好過畀狗係黨鐵/ 巴士團滅

條街好多藍絲，呢個係689講體制外既力量

都岩

所有行動既大前提係不被捕

玩播歌 攻心為上 大聲公上放狗屎同放落坑渠

Push

好建議

要轉策略, 依家係封晒交通設備

真係唔好團住，好好休息一下，裝備自己先
留意星期六日嘅活動

可唔可以諗下合法既情況下做野呀
根本依加你地出黎 d狗就會上gear
要撚狗唔洗要做依d

Pish
認真討論好下一步策略及戰術先再出手 依家唔係送頭嘅時候 我哋仲要堅持多一個月

一個月前講左唔好圍
唔著數

真係要轉策略，圍狗屋風險太高，搞其他地方，係狗黎之前就好閃！
地下行動都好需要，下下公開講幾時邊日圍狗屋，對家一定部署好曬！

而加最梗要係傷到對方而我地不受傷不被捕！

諗下點樣繼續春袋 我地要智取！

全民去健身練跑啦

接放工 點解咁耐都係得個講字
成效同安全都好似好過圍

依家分析 1.長時間受到洗腦 會有幻覺同迫害感 就算訓覺都會諗起 攻心為上 長期戰爭必要 2.減少送頭同受傷, 玩雷射筆對佢地零影響又比藉口開槍 3.依家個玩法喺 警察喺人少不足情況下唔會出嚟 鑑於安全理由 一定叫支援 例子深水埗同旺角。綜合:佢地無得圍捕 如果佢地要清理個大聲公一定要好多狗出嚟支援 成本喺大量人手 而我地成本只喺死物, 又可以撚狗 最好放喺一D難拆地方

其實最重要係改變大家既心態，唔好次次都要「一定要做返啲嘢」黎行動

做唔做嘢唔重要，最重要係全身而退

依家圍狗屋次次都損失幾十個手足，完全唔化算

所有行動既大前提係不被捕
行動前麻煩真係諗好策略散水路線先行動 一定要組織好要智取 條路仲好長 加油啊

我没法發新貼,根據有力人仕告知,大家不要再用雷射筆和彈义,因已經被列為“攻擊性武器”,黑警有權用Possession Of Offence Weapon （POOW） ，藏有雷射鎗或彈义，即可以立即拘捕！

勿有借口给黑警

就算係現場決定都好快畀狗捉到路

要行動就唔應該成班人一齊搭同一班車，大可以各自先散去，再約個晏少少既時間直接出現現場再行動

咁啲狗都唔會知道你地去邊

圍狗屋真心0作用
佢地喺入邊坐瞓
你地又叫又企
先唔講能力差距同裝備

你地咁消耗根本on9

要就要佢地著gear周圍走同企！

日日都有人話停架啦,但係幾百萬人,點會說服得哂

說服唔哂都要說服

事實上前線已經唔夠人

圍狗屋 講粗口 鐳射筆
真係冇意思
轉個頭就比狗捉

參巧818
事實證明和理非回合並唔會減熱成個民主運動
我哋要着手準備十一送大禮

狗屋啲狗好舒服咁坐係入面 佢地又厚面皮 點屌都知羞恥 真係無謂再圍

圍警新口號-支持何君堯版

冇錯!講真直到呢一刻重圍狗屋同快閃塞馬路有咩成效?每一次都比人捉一咋前線咁樣唔係辦法.我覺得可以玩返D左膠野,例如放映會或者連儂牆keep住個人氣.唔好睇文宣,我平時行過連儂牆都有人睇,只可惜好多區連儂牆都比人持續破壞

真。快閃根本5分鐘都唔洗就完成
快閃活動：
快速set RB(某個post介紹爆炸螺絲可以快速固定)
火魔法/土魔法雨攻擊狗宿舍
伏擊狗/狗家屬/狗官/狗鐵膠層等等...
破壞狗鐵閘機，售票機(可以用某個post介紹既膨脹xx)
總之任何打擊到垃圾政府既快速活動都可以

而逃走方面，帶定1件Tee/外套換
好似玩GTA咁，先跑去安全地方(盡量利用橫街窄行,小路,迴避cctv路線)
最後再分散搭車走

唔好圍狗屋住啦.....
圍狗屋對佢地零傷害....
自己送上門真係風險好高.....
大家又唔係真係勇到燒狗屋既程度....

要諗辦法傳俾大家知....

做完要做嘅野之後

即刻

立即

離開

唔好等唔好留

仲有要做實事唔好畀記者影到

記者係雙面刃，唔好有錯覺佢地係幫你地既手足

無錯，大家唔好再局限／拘泥於古老嘅方法，要靈活同埋喺黑警吹你唔漲嘅情況底下抗爭。

例如拒絕執行由港共推行嘅價值觀。

學下太子今日咁四方八面SET喇叭播歌, 精神攻擊

狗屋一早唔應該圍，但快閃要keep 住做，

但只可以做一兩次，15分鐘內散

.

啱！
根本而加企定定圍狗屋就無用，佢地就算街坊都照拉照打，
一定係真。快閃先最有效！

97 機場
98 美領

散都係一個問題

必須要向多路人既地方散，愈多人愈安全

仲有唔好成班人一齊散，趁有街坊係附近就逐少逐少混入人群，一個一個咁撤

如果想再行動，就同前線約好時間，之後直接地點集合，唔好成班人一齊去

對警察要用韓國對北韓個招音波功應該係最work

快閃遊擊轉場玩左個幾月，點解會覺得人地冇你符？人地大把車周圍走，人地有大量眼線，大量資源，有人統合情報定戰術，我地呢？同一招玩咁多次
更重要係，點解一定要有下場？
唔尾班車散係咪就叫做唔到野？

ys, 四散，街坊裝。

等啲狗開始亂拉極度擾民，之後全香港就會一齊反狗

之後就贏！

唔好同佢地硬碰

推！

831

推
推上去
呢兩日睇到手足因此比人拉
個心好痛

好心痛

各位手足避免係人地熟悉到唔熟悉既戰場作戰!
612 721 811 831

好想每日10點落街嗌，但驚比人打。停止圍狗屋，每日都係自己區嗌啦

咪撚再圍警局
有乜撚用

大家集中諗新方法

一至五大家休息下
練好身體再出黎好嗎？

借個位
唔該晒

不如唔好叫佢地黑社會啦……

又圍狗屋做乜

點解唔搞cam？擺係到唔走得，無人睇又可以玩快閃。成本低，又可以打亂對方部署同搜證。

真呀
睇環境變啦

岩呀 有cam可以減低哨兵被捕風險

仲可以update即時情況

圍來圍去都係旺角 黃大仙 深水埗警署，我都識防啦

地下勇武啦,快閃對像唔應該係狗屋,應該休班狗,狗仔狗女,狗官,狗議員

又有手足畀狗拉咗

林鄭有保安, 保鑣, 黑警難搞
搞左垃圾堯, 送佢落劉江華度, 幫二百萬和理非出一口污氣

突破點, 士氣增, 非暴力, 最好打佢腳關節

圍真係完全達唔到任何效果

搵人唱 & 錄低佢。
用大聲公係狗屋/ 狗宿周圍長播。人都癲。
有事即走, 最多無左個大聲公。

【有班警察毅進仔】（有隻雀仔跌落水）
有班警察毅進仔
人又廢 又要威
有班警察位置低
做狗乞米

【虐殺市民】（聖誕老人）
虐殺市民 終身監禁
陀住支槍去殺人
見到令妹 起勢卜棍
賭波飲茶 實幫襯

【亂咁打人】（打開蚊帳）
亂咁打人 亂咁打人
亂棍扑 亂棍扑
記者都要打埋 訓低都照打埋
冇皇法 冇皇法

【全犯法】（刷牙歌）
你被塔 佢被塔
香港警察全垃圾
小童成人全被塔
老人殘疾都應塔

你被殺 佢被殺
差佬攞炮胡亂殺
青年兒童全射殺
警棍胡椒加膠彈

目標導向講到今日仲未明？

721 831

721
811
831

同意

軍師同我入哂黎

推
晚晚係咁被拉唔係辦法
難聽啲講 寧可玩獲勁嘅先拉

推十連!!

不割不分不完美可改善
所以我先想講唔好再圍狗屋
又唔係拎到頭又唔係破壞到啲乜
圍黎唔知做乜真心

自從地鐵變黨鐵已經唔可以再快閃

圍狗屋最撚on9 ，一個人用laser照幾下，掉一個雞蛋，就全部告非法集結或暴動。搞高官屋企或圍著佢車。抬佢入垃圾筒好過啦！

玩屎，然後走，例如狗宿舍

圍到個個high晒

最緊張係改變心態同冷靜

睇嚟催淚彈存貨用得7788，同埋popo都少了民居射催淚彈，而家多數二百米短跑追黑衫，既然快閃撚狗試試唔著黑衫及用T恤忍者裝代替眼罩加防毒面罩頭盔，蓄龍追趕就跑入人群。得唔得呢

留力攪林鄭屋企同西環啦唔該
好想佢哋聞吓過期催淚彈味

前線做咩決定都支持，但係希望可以不受傷不被捕

我地係時候停一停

用依家圍狗屋既方法點都唔支持，除非有新玩法

點都好，大家以不被捕為前題

拒絕執行由港共推行嘅價值觀、觀念。

圍狗屋真係高成本，依家坐咩車都有仆街報串

根本快閃就係要出奇不意，要短時間達成目標，唔得就要即刻散唔好戀戰。圍狗屋就變咗班狗有時間應對同以逸待勞，到頭來就被圍捕

各位應該要知: “久則鈍兵挫銳，攻城則力屈”

Tui

up

啲路障一次少過一次
如果再用之前嗰套真係同送頭無分別
係時候要諗新策略啦

我宣布從今日開始每日都係全民運動日

認同 圍狗屋個效益唔大
撚唔到狗之外仲會畀狗撚返轉頭

保留實力

十一同老共做壽

次次都係得班冷氣軍師自己係度9up
但其實有好多有用意見嫁
寧願麻包袋都唔好圍狗屋

721 811 831

集中儲人和你飛

黑警而家開始要瘋狂拉人，拉夠二千為止！唔好再做蠢人俾人拉啦！手足齊上齊落，缺一不可

830 斬人咪好好示範左

推推推推推推推推推推推推推推推推推推

善意討論，由黑警開始係狗屋入面開槍放gas, 圍狗屋巳經唔work, 撚狗要快閃，羞辱下就pass俾街坊

呢個POST 真係需要每日黃昏就要出.................
晚晚都送頭.......雖然各有有做....但咁送頭真係好唔抵..............

其實真係 比你掉到雞蛋黑警會痛咩？

如果行動為左突顯黑警既無恥 係冇意思
全世界包括外國都知佢無恥

要打國際陣綫要make到noise
零聲衝突冇用架 損兵又折將 黑警仲笑返轉頭

抗爭唔係急於一時呀手足

集中火力每星期一次輸精管

贊成

又扮大台

Hi p牌仔

[所有文宣召集]中央「三春袋」不能碰！

3點大蛇夠鐘屙夜尿

要make noise可以好多其他方法㗎
唔好因為狗屋呢個唔重要既目標比警渣打同拉

要勇就多試唔同A B C D E F..餐，唔好俾人估到你今日咩餐，留意四周網上情況，記住不是遊戲沒有得new game

有冇人識呢條友

推 停一停
敵進我退 唔代表失敗

推 be water

係真正嘅和理非，唔該做好文宣，支援前線武力升級！美國人都有為香港付出！

［和理升級］Reddit出現外國手足！出圖上咗熱門！盡快相認！

點夠你係連登做冷氣軍師咁撚醒呀

唔割，佢地係傻，不如搵下原因，係咪行動tg 入面成日有人導風引人落狗屋

大把人講撚左咪撚圍狗屋成個月啦
啲人有情意結係都要圍
人地就不痛不癢
有冷氣等Backup
你地就9嗌9射雷射
Backup 到就搵10件8件
On99

咁係咪去新屋嶺陪佢地坐囉 剩係識嘲諷但又唔比意見
一見到有批評就識話人點點點
你呢d咪正宗冷氣軍師
垃撚圾就係你呢種人

唔知有無d可以控制幾耐播一次既喇叭
好似以前教人玩鳩樓上滴水掉垃圾d仆街咁

買一堆狗仔警報器開著哂再掉入去
慢慢逐個搵啦

速龍追full gear扑頭
享受爆頭可繼續
街坊裝加口罩，肯走根本no problem

總有Ｄ人唔走等速龍

咁應該點做
10月1又點
有咩高見

tui

咪就係想大家集思廣義

發覺硬係有d人係唔識變通，機場果次又係叫你唔好戴gear入叫你棄裝死都唔聽。街頭抗爭著黑衫好合理，但發覺前線去和理非集會、快閃、撤退唔識著乎合環境既dress code。地鐵成個人群係得你著黑衫口罩，芳死人搵你唔到咁。

又例如尋日放工放工經過旺角，o岩o岩好見到有前線係太子撤退，
黑衫口罩明顯同行街既人唔一樣，足足四五條街都重認到佢，撤退又唔換衫遇到便衣或者好似北角咁比人點相圍打既話死硬。

不被捕

唔完美，可接受

要休息
重覆要休息

其實原本係太子B出口獻花追悼

但每次班狗見人多追悼就曬啲速聾聊交打

搞到拉左人 就演變成圍狗屋

Hit and run 拆cam

首先, 咁多人唔覺得有問題 顯示 一係有好多鬼 一係自身危機意識不足
另外, 係個逃亡緊嘅環境下, 理應會keep住睇各大telegram group 消息
點解佢地仲唔知要落車?
第三, 我覺得好多手足, 尤其係前線, 有預左被捕嘅心態
呢種心態會令危機意識下降, 因為每次都抱住 "我知我會被人拉"嘅心態
結果當要逃走時, 有機會放鬆左, 因為心理上已有準備

1-5抖抖 97春袋 98美領 希望見到一片美國旗海

推!!!

Pish

唔好再圍啦